好驚 隻眼生左粒唔知咩

隻眼之前生左眼瘡
後來去左睇醫生 搽左d藥膏
搽左一排粒瘡爆左 但生左粒咁既野出後
想知係咩黎 已經生左一星期都未好
類似張圖咁 不過唔係我黎

試下每日熱敷，有可能係油脂粒

去睇醫生好啲，驚係腫瘤

下世再見

要外科醫生, 好簡單切左佢。

試下去公立診所睇下咩黎好，以前試過生眼瘡，唔癢唔痛，一直無理好礙眼。

之後公立診所幫我睇完就排期半年，去醫院幫我做小手術切除左就無事。個小手術會打麻醉針落眼皮位置之後醫生用d野整爆佢，一陣間就整完，即時走得。